[{"name": "Limit administratiu", "qgisname": "Limit administratiu", "type": "group", "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "children": [{"name": "Limit Geoparc", "qgisname": "Limit Geoparc", "type": "layer", "indentifiable": false, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_limit_geoparc"}, {"name": "Limit municipal", "qgisname": "Limit municipal", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Codi INE del municipi (sis d\u00edgits)"}, {"name": "Nom del municipi"}, {"name": "\u00c0rea del pol\u00edgon"}, {"name": "Codi de comarca"}, {"name": "Codi de prov\u00edncia"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_limit_municipal"}, {"name": "Limit comarcal", "qgisname": "Limit comarcal", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "id"}, {"name": "Codi de comarca"}, {"name": "Nom de comarca"}, {"name": "Capital de comarca"}, {"name": "\u00c0rea"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_limit_comarcal"}], "mapproxy": "geoparc-planejament_group_limit_administratiu"}, {"name": "Llocs inter\u00e8s geol\u00f2gic or\u00edgens", "qgisname": "Llocs inter\u00e8s geol\u00f2gic or\u00edgens", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Municipi"}, {"name": "Codi INE del municipi (cinc d\u00edgits)"}, {"name": "Id ligor"}, {"name": "Denominaci\u00f3 local"}, {"name": "\u00c0rea"}, {"name": "Observaci\u00f3"}, {"name": "Protecci\u00f3"}, {"name": "Tem\u00e0tica"}, {"name": "Tipus lloc"}, {"name": "Ge\u00f2leg"}, {"name": "Nom inventari"}, {"name": "Codi inventari"}, {"name": "Data revisi\u00f3"}, {"name": "Revisor"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_llocs_interes_geologic_origens"}, {"name": "Geozones", "qgisname": "Geozones", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Codi Geozona"}, {"name": "Descriptor"}, {"name": "Nom localitzaci\u00f3"}, {"name": "Codi"}, {"name": "gti"}, {"name": "Fitxa"}, {"name": "Fitxa descrptiva"}, {"name": "\u00c0mbit"}, {"name": "Domini"}, {"name": "Edat"}, {"name": "Tipus roca"}, {"name": "Tipus proc\u00e9s"}, {"name": "Registre"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_geozones"}, {"name": "Zones a ordenar", "qgisname": "Zones a ordenar", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Id usuari"}, {"name": "co_phc"}, {"name": "h1"}, {"name": "rec10_h1"}, {"name": "suph1_ha"}, {"name": "text_h1"}, {"name": "h2"}, {"name": "rec10_h2"}, {"name": "suph2_ha"}, {"name": "text_h2"}, {"name": "h3"}, {"name": "rec10_h3"}, {"name": "suph3_ha"}, {"name": "text_h3"}, {"name": "objectid"}, {"name": "factor"}, {"name": "\u00c0rea (ha)"}, {"name": "h_123"}, {"name": "s_ha"}, {"name": "Tipus"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_zones_a_ordenar"}, {"name": "Pla regadiu", "qgisname": "Pla regadiu", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Codi"}, {"name": "Tipus regadiu"}, {"name": "Nom actuaci\u00f3"}, {"name": "Dotaci\u00f3"}, {"name": "Superf\u00edcie neta"}, {"name": "Tipus dotaci\u00f3"}, {"name": "situacio_f"}, {"name": "situacio_a"}, {"name": "Nom 2"}, {"name": "\u00c0rea (ha)"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_pla_regadiu"}, {"name": "Zones de protecci\u00f3", "qgisname": "Zones de protecci\u00f3", "type": "group", "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "children": [{"name": "Zones de protecci\u00f3 especial territorial", "qgisname": "Zones de protecci\u00f3 especial territorial", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Aft"}, {"name": "S\u00f2l"}, {"name": "Ptp"}, {"name": "Nom"}, {"name": "Descripci\u00f3"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_zones_de_proteccio_especial_territorial"}, {"name": "Zones de proteccio adicionals Tremp", "qgisname": "Zones de proteccio adicionals Tremp", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": true, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Nom"}, {"name": "Codi"}, {"name": "Nom codi"}, {"name": "\u00c0rea (ha)"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_zones_de_proteccio_adicionals_tremp"}], "mapproxy": "geoparc-planejament_group_zones_de_proteccio"}, {"name": "Zones a gestionar o protegir", "qgisname": "Zones a gestionar o protegir", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": false, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Codi zona a gestionar o protegir"}, {"name": "Descripci\u00f3 codi zona a gestionar o protegir"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_zones_a_gestionar_o_protegir"}, {"name": "Zones vulnerables", "qgisname": "Zones vulnerables", "type": "layer", "indentifiable": false, "visible": false, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_zones_vulnerables"}, {"name": "Exposici\u00f3 visual", "qgisname": "Exposici\u00f3 visual", "type": "layer", "indentifiable": false, "visible": false, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_exposicio_visual"}, {"name": "Planejament urban\u00edstic", "qgisname": "Planejament urban\u00edstic", "type": "group", "visible": false, "hidden": false, "showlegend": true, "children": [{"name": "Sectors de desenvolupament", "qgisname": "Sectors de desenvolupament", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": false, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Codi INE del municipi (cinc d\u00edgits)"}, {"name": "Identificador del sector en el planejament municipal"}, {"name": "Descripci\u00f3 del sector en el planejament municipal"}, {"name": "N\u00famero identificador que defineix el MUC \u00fanic dins del municipi"}, {"name": "Figura de planejament a desenvolupar"}, {"name": "sup_ntiva"}, {"name": "sup_calc"}, {"name": "\u00cdndex d\u2019edificabilitat bruta del sector"}, {"name": "Densitat d\u2019habitatges per hect\u00e0rea dels sectors residencials"}, {"name": "Nombre d\u2019habitatges potencial total en els sectors residencials"}, {"name": "s_sost_hpp"}, {"name": "s_viari"}, {"name": "p_viari"}, {"name": "s_z_verda"}, {"name": "p_z_verda"}, {"name": "s_equip"}, {"name": "p_equip"}, {"name": "sup_htge_d"}, {"name": "per_htge_d"}, {"name": "s_tot_sist"}, {"name": "p_tot_sist"}, {"name": "s_alt_sist"}, {"name": "p_alt_sist"}, {"name": "s_sol_priv"}, {"name": "\u00das principal del sector"}, {"name": "prog_sect"}, {"name": "tipus_dese"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_sectors_de_desenvolupament"}, {"name": "Classificaci\u00f3 del s\u00f2l", "qgisname": "Classificaci\u00f3 del s\u00f2l", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": false, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Classificaci\u00f3 MUC"}, {"name": "Descripci\u00f3 classificaci\u00f3 MUC"}, {"name": "Classificaci\u00f3 ajuntament"}, {"name": "Descripci\u00f3 classificaci\u00f3 ajuntament"}, {"name": "Codi INE del municipi (cinc d\u00edgits)"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_classificacio_del_sol"}, {"name": "Qualificaci\u00f3", "qgisname": "Qualificaci\u00f3", "type": "layer", "indentifiable": true, "visible": false, "hidden": false, "showlegend": true, "fields": [{"name": "Codi qualificaci\u00f3 del s\u00f2l MUC"}, {"name": "Descripci\u00f3 del qualificaci\u00f3 del s\u00f2l MUC"}, {"name": "Codi qualificaci\u00f3 del s\u00f2l municipal"}, {"name": "Descripci\u00f3 del codi qualificaci\u00f3 del s\u00f2l municipal"}, {"name": "Codi INE del municipi (cinc d\u00edgits)"}, {"name": "Nom de comarca"}], "actions": [], "external": false, "mapproxy": "geoparc-planejament_layer_qualificacio"}], "mapproxy": "geoparc-planejament_group_planejament_urbanistic"}]